你聽緊首歌播到邊一句歌詞？

從沉溺中結疤再發芽

靜靜的呼吸身邊有你的空氣 ❤️

深怕窗外楓葉已結成冰

Goodbye 君の運命の人は僕じゃない

投降吧 我沒有辦法 為你開滿天花瓣

If i knew it all then, would i do it again? Would i do it again?
Billie eilish- everything i wanted

我留着你在身邊
心仍然很遠

偷故事的人 就這樣 留下一萬個疑問

相戀過 單戀過 單身或更加自在 那樣不同 那樣相似 到下一個會否傷得更精彩

回憶你當天的底褲是啡色沖洗不去

係咪我既呼吸

從那一天起 我忘記了呼吸

還以為你心裡對我又想念了

我尚有對手

Take me to the rooftop, I wanna see the world when I stop breathing

電話響起了

If they know what they said will go straight to my head
what would they say instead?

Nobody cried, nobody even notice
I saw them standing right there, kinda thought they might care

你的多情出賣我的愛情賠了我的命

李榮浩版本

deja vu

London Bridge is falling down

我行出街 又有啲high

誓要你 成就我愛到不像是凡人

明白到分手都要好好保重不要有病痛

獨單一個人

保重呀

我要將你調教 要你做我既性奴～

與你發酵 咪使旨意再逃走

你站的方位 跟我中間隔著淚

漸漸我聞歌都不想起舞

拋不開往事 為何開心不太易

如和你告白講什麼

就算不說一句都很清楚雙方都經過太多
對唔住

如果說對不起 其實愛末對不起

如果你說星星太美

愛錯過了太久反而錯得完美無缺

我以為我的溫柔 能給你整個宇宙
我以為我能全力填滿你感情的缺口
專心陪在你左右 彌補他一切的錯

Take me back to the night we met

下次等我眼淚流盡又愛你

我已經不可以跟你做朋友

假使我不再說話 寧靜地去感覺我好嗎

我最初面紅 現在雙眼通紅

I don't want a valentine
I just want Valentino
I just want the neck
I poker face like a casino
VALENTINO - 24KGOLDN

Even inmy worst times, you could see the best of me.

春秋只轉載要事

巴扪hi

咁都撞到

心裡的花

幸福兜了一個圈

做咩聽d咁悲情嘅歌

街景一直在後退
你的崩潰在窗外零碎

句對唔住同邊個講

也許我太過天真以為奇蹟會發生

我會預備受傷的勇氣

連人生 都迷失

再幼稚還是覺得戀愛如夢

我一路向北
離開有你的季節

如果愛你欠意義

你說你好累 已沒法再愛上誰

我不會再信未來 我不要再看歷史

這眼淚無從安置
都冇資格傷心

似乎愛曾與我擦肩而過
卻不曾逗留也從不屬於我

風在山路吹

這個世界像美夢 倒轉世界是惡夢

穿起西裝 穿過馬路 失去初心就已經初老

愈愛得震撼 愈跌進地心

未曾捉緊你那樣放開

打去我手機 但我冇聽 因為再也不需要我~

how much money you got (a lot)

在等待一句 我願意

無歌詞

比我鬧嗰個

唇上限量限量對象kisskisskiss

咁啱返煲緊依套劇啫

突然發現依套劇嘅劇情有9成半同tvb套大醬園一樣

所以暫時將你眼睛閉了起來

盼自由歸於這裏

受字入面做個心 這晚像個 從前不會的字

I’d spend ten thousand hours and ten thousand more

這樣已是很足夠

我覺得我失去一切知覺極美好

合着眼睛先了解

腐敗政權 企圖諜殺細路

你我那 美滿過去 多添幾個箱 才能搬走

辛いけど否めない でも離れ難いのさ

每個人成長經過也是雷同

如再記起 舊日共你的快樂園地

風吹來的沙 落在悲傷的眼裏 誰都知道我在等你

我對你付出青春這麼多年

用盡了邏輯心機 推理愛情 最難解的謎

你知道我對你不僅僅是喜歡

而時間 要你與我去磨滅證據

許多事情都有選擇 只是往往事後我才懂得

冰 茄 曲 香 ~ 好似隻雞係咁啄

我們的愛 我明白

脾氣是硬了點

傷心過 散聚了 在半途未免有大霧

渾噩哪及記得恐怖
記得種種感覺 但欠你的廝守到老

河水彎又彎 冷然說憂患

Just wanna go home

換來了一句 謝謝你的成全

過往的畫面全都是我不對

細數慚愧 我傷你幾回

或也該慶幸 學會了求生

面對我們成長必經鬥幸福競賽

Shawty you想要起兩飛所有痛悲

點解鬧佢

何以這恐懼抹不走

恐怖 個政府乜都敢做

每一張相片都已除年月褪去

過了就不在回來

金剛圈，個人金曲頭三

In a trail of fire I'll burn before you bury me
Set your sights for the sun

真.金曲

唔會選擇忘記

一路向北d歌詞真係cls

如在記起
舊日共你的快樂園地

I let my guard down and then you pulled the rug

It's been a long day without you, my friend

現任就預了變做前度..

再不想佔據的底片已拋出廢墟

只知不親你必會冰凍至死

真

Gee gee gee gee baby baby

Woof woof woof woof

好多年前

他明白 他明白 我給不起

Shiny sword my diamond

其實我本人極好勝 渴望佔據 想得到會力拼

Just let me in

幾多可笑諾言被作廢了

旺角我最惡

幾多優美落霞記得多少

黑暗之中漂浮我的期待

But ain’t nobody need you like i do

平靜臉孔映著繽紛色彩

讓人好不疼愛

妳可以隨著我的步伐輕輕柔柔的踩

將美麗的回憶慢慢重來

匆匆歲月 絲絲幼苗 失戀過太少

雙雙

過客

我仍感嘆於世界之大
也沉醉於兒時情話

曾用盡了種種花式對你 種種討好的雜技

聽陳奕迅定

草東

不剩真假 不做掙紮 無謂笑話

光線引我再次回眸
岸邊伸出這一對手

如今想見你 沒一丁點方法

這宇宙 這種深情根本虛構

I am who I'm meant to be, this is me

你解開了毒咒
好聽

分手應該體面 誰都不要說抱歉

最美星體 不可以碰

靜啦屌

港島揸林寶，我哋揸ofo

非走不可時 非走不可 散落茫茫銀河

突然之間浪漫無法釋懷

就當最初 是碎步湖上可不可

春天該很好 你若尚在場

啱聽咗一次之後單曲循環咗大半年
聽極都唔厭

祇得你懂得我天空 怎麼捨得這愛跟痛

清有品味
首詞都搞唔掂啦

幾經波折二人又再見了

方式
不惜更改性格都想配合你

濛b

飄移86入彎全部難我地唔到

on仔

花式屌

So let mercy come, and wash away what I've done

請替我保管 那張稚氣懵懵懂懂的模樣

Okay, all my checks, I just be clearing it
She sucked my dick 'til she get delirious
Futsal shuffle 2020

停止狼狽 就讓錯純粹

可笑多麼可笑自覺渺小

明天我要離開

wow wow wow woe
for the longest time

又幾好聽，有feel

還說笑不經不覺大個了多少

如何被你推開 仍然盲目地闖進你心頭

「還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心」
寧願心痛都唔捨得忘記

失戀嗰時聽真係好正

眼中有你 但心似明鏡 甚麼都不會有

唔明點解咁少人知

無限次對不起 放在心裡等心死。

I was just guessing at numbers and figures, pulling your puzzles apart

一變四 四變十二

遇上你 太感恩 不遲亦不早

白如白糖 誤投紅塵俗世 消耗裡亡逝

係囉 同親朋友講都冇人識

以前好少聽中文歌
自從聽咗金剛圈之後就開始喪聽
原來廣東話歌可以咁好聽

始於覺得要d歌詞聽得明，首歌先有價值

就讓我這樣到老

難道我與他相比

來到這禮拜更加諷刺

等我笨夠了傻得多方前來抱抱

誰能真的讓誰 幸福到故事的結尾

有沒有口罩一個給我

好聽 識貨
但係首歌好撚慘

有沒有口罩一個給我 有沒有口罩一個給我 有沒有口罩一個給我

聽到個人

聽下其他Tanya嘅歌囉
但係佢好多歌都係聽到想死

如果愛可以重來 我會為你放棄一切

係
不過佢啲歌真係好聽

兒童有著兒童畏懼 成人都有成人唏噓
年年適應年年老去 而智慧是沈著面對

想你的夜 多希望你能在我身邊

就算所有季節 春夏秋冬 對我都一樣朦朧
但我依然會想起 很久很久以前 我們真的有幸福過

突然好想你 你會在哪裡
過得快樂或委屈
突然好想你 突然鋒利的回憶
突然模糊的眼睛

まだ解けない魔法のような
それとも呪いのような
重い荷物を抱えてる

Don don don donki
Don don donki

but I can't stay, was almost lost in L.A.

這一路經歷太多傷
把最初笑容都淡忘
時光讓我們變得脆弱且堅強

情迷不意亂 共座太空船~

還記得當天旅館的門牌

如果再見不能紅著眼 是否還能紅著臉

讓眼淚流出變沙

當軌跡不會轉回來
你看清楚了我多不配愛

煙圈悄悄墜落煙灰至少將心事証明燃燒過

你飛多遠陪伴多遠

我們都未說那遙遠的曾經
我們也未提那故事的原因
青春的復刻回憶像一片雲
沒法子抓在手裡

cp3o

借火

想想我為誰廝守終生死去 罪惡感中找樂趣

勇氣智慧也永不滅

累人累己滋味 餘生也記起

我一味的遺忘 原來躺在你手上

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

近況好嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎

早知不配做你宮殿

尋找白金漢？

怎麼我眼內 人人像你 人人是你

頹歌之最

我多想再見你 哪怕匆匆一眼就別離

Yes 好聽呀

你勸我開心天天開心新戀愛隨時光臨

遙遙萬里那個人已有愛人我卻是個路人

spilling my guts with the bowery bums
is the only thing i've ever known
lana del rey

我啱啱聽到 想心底留根刺至少要見面上萬次

返工仲要.再見
至少要見面上萬次

感情如同等搭地鐵 人別越過底線

為何太細心竟是罪

願我永遠記不得我正身處現在

何以為信念從沒退後

還留住笑著離開的神態

剪影的你輪廓太好看 凝住眼淚才敢細看

怪我對你太執迷 讓我變得不像自己

何苦昨日愚昧留下明日虧欠 如若我寬厚些便把冷戰避免
啱啱因為場運動分左手

有得見可能都係幸福既一種

真心想講說話也都不太對

從月球觀看難辨地球相愛跟錯愛

攬攬

前塵投進河裡隨潮浪沖洗去再別覓尋

You’re little much for me

能不能給我一首歌的間

時間*

為了愛 夢一生 這是瘋狂還是緣份

緊緊的把那擁抱變成永遠

愛你的每個瞬間 像飛馳而過的地鐵

無左精神寄託
好辛苦

故事仲未開始又點會發生過

如若早三五年相見

至少仲可以見...

忘川

若覺得第一位最愉快

知不知你在濫用我的惻隱
當我越來越沉迷像毒癮

今晚見

Don’t stop me now
I’m biting through the sky yeah
Don’t stop me now I m having such. Good time
I am a sez machine ready to reload

Don’t stop me now!!!!!!!’nnnnnnnn

有緣分相愛 沒名分相處 偏偏最般配

如若你有四隻腳 我放你上最美的餐盤

當妳的沿途風景
至少我曾經出現在妳生命裏
心裏的森林
藏着一個秘密
叫作我愛妳

將每一個回憶慢慢重來

將美麗的回憶慢慢重來

上面自膠左

I used to rule the world

苦戀注定難 我已經習慣

唉

沿途承受不留情的雙眼

莫非你都係

不該忘記曾經說出口了 答應妳的事情

Go go go 難敵憤怒

要放得開 愛是註定這生 令你死去活來

真 毒癮中毒了

想見你 只想見你 未來過去 我只想見你

誰承諾過願陪我日後每天 現在難敵過分叉線 從前情侶 從頭來過只得怨言

麥貝夷 前度

穿越了 千個萬個 時間線裡 人海裡相依

明白一起不過是 明白不一起也是 無數次對不起 對不起

黎明來到

A steady place to let down my defenses

可惜他有愛侶 還可怎麼爭取

難求世間沒風險，唯求你生有可戀

班popo感染

願你可不管出生在哪年份
每一生都會有個完美名份

回頭是憤慨看不到未來

頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚

怎麼能輕易說要結束 怎麼會讓你抱著我哭

離別是每秒逐格上演 緣份是為離別 埋伏線

致眾弟妹
不屈的你
要照亮明天的香港

那女孩對我說 說我保護她的夢
說這個世界 對她這樣的不多

我地啲taste幾似

你是咪平行時空下嘅我

寄居一天記得人生就是活在散聚

是了

帶走傢俬帶不走的家居鋪滿過去

毋須打開天窗 能裝不知 也算體諒

讓我將你心兒摘下
試著將它慢慢溶化

和你相約於東角驛見
傻到心跳加速並且氣喘

だって今も好きなんだ

我們是對方特別的人 奮不顧身 難捨難分

改札の前繋ぐ手と手

這是對衝動最好的懲罰

有種旋律叫想念著
愈想念 愈加心疼

懷念跟你過電的每一天

Send miss you 去你嘅手機

真心希望可以有轉機

你已無心覆我嘅信息

Move on

凌遲或者施暴不比愛情恐怖

留在我血脈身體裡

也許不應該 只為昨天 放棄現在

如今是我嘅想法太天真

屌好撚sad

可笑是與你隔絕扮作我開心

日夜也會失眠，但回憶反覆總會再現

我們 好像遊牧人。。。

留在死海幾天

沿途尋食物
全為了綿羊開心
沒可能站在暴雪中等犧牲

希望跟你相見

Sad撚到仆街

背中合わせのまま 重ねた時間も
口に含んでいる 優しい嘘も
夢ばかりをただ 疼かせるだけ

謝謝 你的照顧你的離開
讓我對愛有更多了解

原來沒有 從來都沒有
教我空歡喜心跳這麼久
到了這一刻終於望通透
其實愛情來過 半分鐘 也不夠

再說我愛你 可能雨也不會停

誰亦在反覆錯愛之旅捱大

不必再望世界每日更好
世界每日在變暗

問我想有什麼成就 我本不想活太久

Heaven make me an offer, lord theres nothing for me left down here

我只想失戀也有名份

請不要再闖進我生活

是你的聲音 夜夜陪伴我的夢

猶如自卑水銀瀉地

我希望過完冬天後真能忘了你

今でもあなたはわたしの光

說句再見 告別在 熟悉的 小街角 相識的老地方

I climb every mountain and swim every ocean
Just to be with you and fix what I’ve broken

I wanna live with you even when we’re ghosts

黑色毛衣 藏在哪裡

我有聽架

I'm sorry, don't leave me, I want you here with me, I know that your love is gone

想見你只想見你 未來過去 我只想見你😭😭😭😭

Blessed be the mystery of love

就算你想流淚也可以

首歌係周杰倫既黑色毛衣
未聽過可以去聽下

哪夜誰將酒喝掉 因為我講得多了

情陷百老匯 一套電影戀上麼

都已成年 不拖不欠
浪費時間 是我情願

馬馬

因此

分享下你既故事

不要着燈 能否先跟我摸黑吻一吻

一樣，我明

我有時還會妄想 他一樣放不開

當初親密的動作，變成當下的閃躲

抄人

sands from Havana~

在晚星墜落徬徨午夜 迷霧裡最遠處吹來號角聲

誰能望穿我 這種堅壯非堅壯

起來

沒錯我是說你想分手嗎

一個人會上癮

男人相信甚麼

最後都歪倒斷線

唔想信了

呢首歌好撚sad

同意

想愛你的衝動 我只能笑著帶過

我未怕獻醜 寂寞多自由

我不願讓你一個人

廿蚊

其實寂寞就如自己一個吃火鍋

最好的朋友 有些夢 不能說出口

不需再顧慮濃或淡妝 你不接受

You should go and love yourself

屌又係你

原來做功課好簡單 做人好難

唔想做了

幾時出黎 請返你食

好痛苦 但我唔想身邊嘅人傷心

來年就算沒愛情 日落月昇 總會掛念你

嗌埋佢地啦緊係要

你叫

收到，即去

但疫情

想做你身邊既人

88

有種愛超越限期盛衰

像一枝小蠟燭的光點
讓漆黑的房滿佈光線

那個看透我夢想是平淡

我想識你女朋友

我想敲穿你門口

時光總不留人 難得過去幸運

無需閉眼誰都聽見 地球是hong kong u 領先

明白不一起也是
無數次對不起

It’s my life
It’s now or never

我不會逃避 我會很認真

願我可花足一生和你甜蜜
再走到一百歲那誌慶場合
利申分咗手幾個月但冇行翻出黎

當一切回歸安定
慢慢適應 新一章回大概更茂盛
卻在這一秒間 在平常牽手那路徑
風聲停了 我獨對空城

因為我不知道下一輩子還是否能遇見你

怎麼可以預防流行性感冒

進能望穿我 這種堅壯非堅壯

人類如果沒有心臟那就好了
受傷不會流血
悲傷也不會流淚

會不會 你也 和我一樣
在等待一句

流水很清楚惜花這個責任
真的身份不過送運

會

來日縱使千千闕歌

難道你共我親吻抱擁
之後竟有偏差

為何被銘記於心 成為重要的支柱
多緊要 緊不過 鬆開我 懷着愛侶
贏多少都變輸

我吻著你同步呼吸這一口氣

哪怕是雲層上最薄的空氣

我閉著氣期望鎖起快樂滋味

Love me like there’s no tomorrow

什麼叫絕望 抬起眼望望

寂寞也揮發著餘香

原來情動正是這樣

加油

日夜也會失眠 但回憶反覆總會再現

Girl I need you instead of codeine
留在死海幾天希望跟你相見

留在死海幾天
希望跟你相遇

*見

Sad

笑先至啱

原來沒有 從來都沒有

點解

因為喊會死
所以要笑
同埋笑會開心啲
（全部都係廢話）

最後個句

但係呢首歌的確幾傷心嘅

原來你有心 但是我想問

波折當三餐 yeah I’ll be on my grind

今天隱形的人 已經接受 昨日你反常溫柔 摧毀我的所有

巴打識啲野喎

怕有天放心後才給我最愛拋棄

Talking to the moon~~~~

hit you with that du duu du!!

平靜的對你熱度退減

好嗨哦 感覺人生已經達到了巔峰

Ah yeah ah yeah

Ring do u hear me calling?

你的明天有多快樂，不是我的
我們的愛是唱一半的歌

我在月球上俯瞰 一家家吊燈普照是冰冷感

如所有錯失都得到寬待 如計較會被換成慷慨

如純良仍然能被記載

願我記住 眼睛不能沒眼淚 只因沙石要洗去

就算親別要走那麼近

呈獻出一切去求你這一晚陪伴我
只需當打發時間別疑慮太多
留住這一個夜晚在明日重播

想知咩歌名

落花流水

我本人明白甚麼都總有限期

笑顔並ぶ横でうずくまる Secret of mine
我們一起微笑過 這是屬於我的秘密

離別你 無限遙遠

這個世界可不可只得你我
凝望壯觀銀河 棲身於小斜坡 用晚風醫肚餓

人若變記憶便迷人
情令眼淺了便情深

你勸我開心 天天開心 新戀愛隨時光臨
遙遙萬哩那個人 已有愛人 我卻是個路人

從聚到散 不講路線

突然再見 別再見

若為我好 為何還提出分手

轉身離開 你有話說不出來
海鳥跟魚相愛 只是一場意外

僕を光らせて 君を曇らせた
この恋に僕らの夢をのせるのは重荷すぎたかな

孤苦的得到理睬

我們的愛 差異一直存在

I wish I can travel back to my freshman year

想見你 想見你

活在過去 成為負累

能同途偶遇在這星球上

唔~

邊首歌

無論誰先死

暈多一多 像火花點起昏暗了

歲月如歌喎

迷戀你 也是容忍你

這可算妙想天開

並未在一起亦無從離棄

願這世界如童話

咪亂黎呀

逃生出口的一線光
流光了眼淚便能看

要係國腎既版本先正

哪一個 比你好 比你差 緊要嗎
說一句 放下了 心裡邊 更牽掛

誰能望穿我
這種堅壯非堅壯
形勢壞透只好對抗
由我硬撑著 使你心安

談情如跳舞 間中轉個圈

我會發著呆 然後忘記你

接著緊緊閉上眼

從來未放棄嘗試最大志願 也不管這過程多麼辛酸

忘了有多久

叫我？

點先可以返返以前

從不知天高與地厚 漸學會很多困擾

用我尚有 換我沒有 其實已用盡所擁有

返不了

靜未

你靜先

抱着想象實現它

緩緩飄落的楓葉像思念

邊個小太空人 可以寫火星文

登陸左月球漫步 可以同你發訊號

是我自己想得太多 還是你也在閃躲